唔好再理啲風向撚，去元朗絕對係主線任

突然好多人吹風話唔好去元朗，話會失焦，話會spin，話會分化……

我屌哂你老母呀﹗

知唔知點解上一輩嘅人咁怕老共？去到今時今日都仲會講唔好得罪共產黨？就係因為六四屠城嘅傷痕，深深刻印在喺上一輩嘅抗爭者心入面﹗佢哋怕行動升級，怕勇武，怕自己爭取嘅嘢，只敢喺「遊行」呢個安全區度原地踏步，導致香港三十年民主運動原地踏步﹗

恐懼就係極權政府統治嘅最終兵器﹗

而家港共政權用黑社會發動恐怖襲擊，試圖打擊香港逆權運動，目的唔係咩以民鬥民，而係同屠城一樣，要你驚﹗要你恐懼﹗要你懷念以前虛偽嘅和平，更加要你以後一切示威活動，都要蒙上721恐襲嘅陰霾，從此自我設限﹗已經有人中咗計，咩元朗我哋唔熟，嗰班人喪，會有人死……你今日開始考慮呢啲嘢，以後你嘅一切行動都唔會再向前行，唔會再升級，唔會再進化﹗而呢樣正正就係中共最想你做嘅嘢﹗

所謂最應該恐懼嘅嘢，就係恐懼本身﹗

我哋今個星期入元朗，唔係要打交，唔係要尋仇，而係我哋都要同港共政權、同自己、同全香港人講……

如果呢個世界係誰大誰惡誰正確，而家就係香港人最大最惡﹗

港共政權已經撕開一切偽裝，露出警黑政三位一體嘅本質，呢個就係佢最脆弱嘅時候，因為以恐懼管治係一場政治豪賭，而且主動權全不在管理一方，只要人民唔怕，我哋打爆埋佢呢一張牌，佢就全盤皆輸﹗

光復香港、時代革命﹗

一句講晒
唔嚟元朗 以後唔駛旨意屯元天人出港島

推

撞

去元朗唔係打交，而係宣示香港嘅主權

入黎研究727裝備

一齊研究

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

推啊

怯，你就輸一世

點醒咗

話唔應該光復元朗既入一入黎

支持前線理念同決定

up

唔知大家有無睇過岩井俊二嘅《青春電幻物語》，入面有一段，係講伊滕步畀人校園欺凌，甚至強姦，但佢喺畀人強姦嘅第二日，刻意剃光頭，大搖大擺嘅如常返學

佢就係要話所有強權聽，你侵犯到我嘅身體，但打擊唔到我嘅意志同靈魂，從此學校入面，無人敢再蝦佢

香港而家係一樣，我地去元朗，唔係為咗打交同尋仇，而係話畀所有人同路人同歒人聽，香港仲係屬於香港人！

唔去以後和理非唔使出黎

打唔打都係其次，你班友咪再spin我地送頭。咁樣講次次出黎行都有人‘送頭’啦

有冇人申請不反對通知書？
有先夠人

失無撚風向撚收皮啦
冇人唔記得36槍爆頭
我地依家做咩都聚焦政權

光復元朗以前搞過啦，送咩頭啊？